<resources>
    <string name="app_name">Mis Libros Errepar</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_fullscreen">Mis Libros Errepar</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="texto_activar">Te damos la bienvenida a la \n <b>App Errepar Fondo Editorial</b> \nActivá tus libros y descubri todos los \nbeneficios que tenemos para vos</string>
    <string name="terminos">
                <b>TÉRMINOS:</b> Los términos y condiciones particulares de uso (en adelante) los ("TDU") reglamentan
                    las condiciones de acceso y uso de la aplicación de propiedad de la Editorial ERREPAR / ERREIUS,
                    en adelante (ERREPAR) cuya denominación es (App Mis Libros Errepar) en adelante ("La App").
                \n\n
                <b>1.CONFORMIDAD:</b> La obtención de (La App) e incorporación a cualquier dispositivo autorizado
                    por ERREPAR /ERREIUS para su uso así como la utilización efectiva de (La App) constituye y
                    otorga el carácter de "USUARIO" (en adelante: "EL USUARIO") a quien lo realice e implica ante
                    cualquiera de tales eventos lo que ocurra primero - que el mismo ha tomado conocimientodetenidamente
                    de los (TDU) aceptándolos y dando su completa conformidad a todos y cada uno de los mismos en
                    forma total y sin cuestionamientos ni reservas, entendiéndose que ha prestado el consentimiento
                    a la totalidad de las estipulaciones contenidas en dichos (TDU) publicados al momento en que el
                    USUARIO acceda. En consecuencia, es imprescindible que EL USUARIO efectúe una minuciosa lectura
                    de los (TDU) en cada oportunidad en que acceda a (La App), dado que siempre tales (TDU) se entienden
                    provisorios y susceptibles de sufrir modificaciones sin que para ello sea necesario difusión alguna
                    o aviso de tales cambios, dando desde su primer acceso el "USUARIO" su conformidad para ello liberando
                    de toda responsabilidad a ERREPAR por la omisión o eventual falta de lectura de las mismas,
                    presumiéndose por tanto que el solo acceso a la App por el USUARIO importa ineludiblemente
                    aceptación sin reservas de los TDU vigentes al momento del acceso.
                \n\n
                <b>2.("LA APP"):</b> Toda persona física o jurídica que hubiera adquirido las obras o productos, en
                    adelante (LAS OBRAS) que se identifican en anexo 1 de los (TDU) podrá acceder a (LA APP) sin costo
                    alguno de activación ni uso. Esto significa que NO se requiere para ser USUARIO de (LA APP) ser
                    suscriptor de ERREPAR/ERREIUS ni efectuar pago alguno para poder bajarla al dispositivo autorizado
                    ni efectuar pago adicional o complementario para poder de una vez descargada al dispositivo hacer uso
                    ilimitado de la misma siempre de acuerdo a las presentes (TDU). Se accede a LA APP únicamente
                    a través de la descarga en terminales móviles Smartphone con sistema operativo Android y
                    IPhone con sistema operativo IOS. La aplicación es válida únicamente para USUARIOS que al menos
                    hubieran adquirido alguna de "(LAS OBRAS)" y en su caso además haber cumplido alguna de las
                    condiciones exigidas por ERREPAR ERREIUS para acceder a (LA APP) si es que estas se hubieran
                    eventualmente establecido y surgieran la mismas del (TDU) vigente al momento de la descarga.
                    En defecto de esto último solo se requerirá la adquisición de alguna de "(LAS OBRAS)". La
                    descarga de la aplicación en el dispositivo móvil del USUARIO permite acceder gratuitamente a las
                    actualizaciones normativas o de legislación y/o relacionadas con la obra y/o el producto comprado,
                    siendo que dicha información y actualización será completamente gratuita y sin costo alguno.
                    Además el USUARIO se benficiará accediendo a contenidos afines adicionales proporcionados
                    por ERREPAR/ERREIUS según el último considere. Adicionalmente (LA APP) puede incluir alertas
                    de novedades y/o notificaciones que pongan en conocimientos de (EL USUARIO) la existencia
                    de modificaciones o actualizaciones ocurridas respecto el producto comprado. También podrá
                    incluir todo tipo de comunicación que a criterio de ERREPAR ERREIUS esta considere pertinente tales
                    como novedades de nuevos productos, obras, promociones y general cualquier contenido que a
                    solo criterio de ERREPAR ERREIUS se considere de interés para EL USUARIO. EL USUARIO entiende y
                    acepta que ERREPAR ERREIUS no asume ninguna responsabilidad por la demora, supresión, envío
                    equivocado o desperfecto al guardar cualquier comunicación del USUARIO o sus configuraciones
                    personales. EL USUARIO será considerado siempre único responsable del adecuado uso de LA APP, por
                    lo que queda obligado a mantener su contraseña y/o PIN y/o cualquier elemento que se utilice
                    para identificarlo en forma absolutamente segura y a resguardo de terceros. Asi mismo ERREPAR
                    ERREIUS no garantiza que el sistema de subida a la APP de novedades normativas o afines se
                    produzca en forma instantánea o automática con la vigencia de tales, dado que como el USUARIO
                    conoce existe un tiempo delay natural y necesario para verificación de las novedades, su revisión,
                    eventualmente su contextualización y demás. Por tal razón EL USUARIO acepta y consiente que es
                    posible que exista un delay incluso de varios días o el tiempo que demande la verificación y demás
                    actos relacionados, entre la vigencia de eventuales novedades normativas o afines y su incorporación
                    a la APP por lo que a todo efecto EL USUARIO deslinda toda responsabilidad de ERREPAR por esta
                    circunstacias tomando a su cargo el rechequeo de contenidos por otras vías o modalidades que
                    considere sobre la efectiva vigencia de os textos incorporados a la APP.
                \n\n
                <b>3.USO DE LA APP:</b> LA APP permite mediante un procedimiento ágil, simple y directo que
                    quien hubiera adquirido alguna de las obras y/o productos del Anexo 1 de estos (TDU) reciba en su
                    dispositivo móvil gratuitamente y sin necesidad de ser suscriptor de ERREPAR ERREIUS las novedades
                    y actualizaciones de la obra y/o el producto adquirido mientras no se lance a comercialización
                    la nueva edición actualizada de la obra o producto en cuestión. Por tanto El acceso y uso de La App
                    tienen carácter gratuito para el Usuario. El acceso a los contenidos e información de la App será
                    irrestricto para el usuario de la APP sin perjuicio de reservar ERREPAR sujetar dicho acceso en el futuro
                    a nuevos requisitos, condiciones o exigencias que a su solo criterio podrá implementar sin aviso previo
                    y por la sola actualización de los (TDU). Para poder utilizar La App, deberá registrarse completando el
                    formulario disponible a tal fin desde LA APP. Todos los datos ingresados por el USUARIO importan que
                    este garantiza el carácter auténtico de los mismos. Asume además única responsabilidad de mantener
                    debidamente actualizados los mismos asegurando a ERREPAR ERREIUS que los datos vigentes
                    incorporados a LA APP en cada oportunidad de uso se corresponden con la situación real del Usuario. El
                    Usuario será el único responsable de información falsa, o ilegítima que proporcione y de los perjuicios
                    que pueda causar a ERREPAR ERREIUS o a terceros por semejante accionar. La App y todo su contenido,
                    ya sean datos, imágenes, software, ilustraciones, video, mensajes, comunicaciones, recopilaciones,
                    marcas, logos, mixturas de colores o cualquier otro elemento, su estructura y diseño, la selección
                    y forma de presentación de los contenidos y los programas y herramientas aptos y/o necesarios
                    para su funcionamiento, sin excluir el acceso y uso, son popiedad de ERREPAR ERREIUS y en
                    consecuencia están amparados y protegidos najo las normas respectivas que protegen la propiedad
                    intelectual, derechos de autor y copyright. De igual modo quedan bajo el mismo amparo normativo si
                    los contenidos y progrmas fueran de propiedad de terceros licenciantes, que el Usuario debe respetar.
                    ERREPAR ERREIUS, sus denominaciones, marcas, logotipos, patentes, diseños, gráficos, dominios, y
                    demás relacionaods directa o indirectamente está protegido conforme a las leyes y disposiciones
                    de derecho de autor, marcas, patentes, secretos comerciales y/o industriales. ERREPAR ERREIUS
                    confiere al Usuario el derecho de visualización de La App y la utilización de los Servicios. Queda
                    terminantemente prohibido copiar, duplicar, modificar, realizar ingeniería inversa, desmontar,
                    traducir, o crear productos derivados del contenido de La App, en parte o en su totalidad. Asimismo,
                    queda prohibido copiar, revelar, publicar, vender, o comercializar de cualquier modo incluyendo
                    cualquier acto jurídico o contrato, arrendar, otorgar bajo licencia, o transferir el contenido y/o
                    información de la App, o parte de éste, y utilizarlo de modo alguno que no se haya autorizado
                    explícitamente en el presente por ERREPAR ERREIUS.
                \n\n
                <b>4.COMPROMISO:</b> El Usuario se compromete a (a) notificar inmediatamente a La App de cualquier
                    uso no autorizado de su cuenta o cualquier otra violación de seguridad, y (b) a prestar atención de
                    finalizar el uso de LA APP al final de cada sesión. ERREPAR ERREIUS no será responsable de ningún
                    uso no autorizado o por cualquier pérdida de datos o información o cualquier evento que reconozca por
                    causa la infracción al compromiso asumido en este capítulo.
                \n\n
                <b>5.COMPORTAMIENTO:</b> EL USUARIO comprende, reconoce y acepta que cada texto, software,
                    imágenes, contenidos, fotos, gráficos, comunicaciones, y/o cualquier elemento, material
                    porporcionado vía LA APP ya sea que se transmitan pública o privadamente, son responsabilidad
                    exclusiva de la persona, órgano, autoridad, autor y/o DE quién originó dicho Contenido. Esto siginifica
                    que EL USUARIO y NO ERREPAR ERREIUS, es únicamente responsable por verificar la exactitud
                    y vigencia de la información recibida a través de la APP recurriendo a información oficial, resultando
                    que ERREPAR ERREIUS no garantiza la exactitud, integridad o calidad de dicho Contenido. En
                    ningún caso ERREPAR ERREIUS. Será responsable en cualquier forma por cualquier Contenido,
                    incluyendo, pero no limitando a, cualquier error u omisión en cualquier Contenido, o cualquier
                    daño o perjuicio de cualquier tipo incurridos como resultado del uso de cualquier Contenido
                    publicado, o puesto a disposición a través de La App. El Usuario queda obligado a no utilizar o
                    distorsionar de cualquier modo el uso de LA APP para: a. cargar, difundir, transmitir o permitir el
                    acceso a cualquier contenido que sea ilegal, en cualquier modalidad; o b. Suplantar identidad y
                    hacerse pasar por otra persona o entidad, o declarar falsamente o tergiversar los datos porpocionados;
                    c. El usuario acuerda y acepta que ERREPAR puede acceder, conservar y revelar aquella información
                    de la APP o que tuviera acceso por la App y el Contenido si así lo requiere la ley o en la convicción
                    de buena fe que dicha revelación es necesaria para: (1) cumplir con procesos legales; (2) hacer
                    cumplir las condiciones de servicio; (3) responder a reclamos de que algún Contenido viola derechos
                    de terceros; (4) responder a cualquier demanda o requerimiento administrativo o cursado por
                    autoridad administrativa, y/o judicial; o (5) proteger los derechos, propiedad o seguridad de ERREPAR
                    ERREIUS, sus usuarios y en su caso cualquier tercero.
                \n\n
                <b>6.NO RESPONSABILIDAD:</b> ERREPAR ERREIUS no asume ningún tipo de responsabilidad por
                    las interpretaciones del contenido de La App, ni del uso indebido del mismo y de sus Servicios
                    e información, de igual manera no se hará responsable por los daños o perjuicios causados
                    de forma directa o indirecta por o a quienes fueran estimulados a tomar decisiones o medidas al
                    consultar La App. Tampoco se responsabilizará por los daños o perjuicios, directos, indirectos, o
                    de cualquier otra forma, que acarree la suspensión o terminación de los servicios, contenido, o
                    información que se suministra a través de La App. ERREPAR ERREIUS no se responsabiliza
                    de las posibles discrepancias que puedan surgir entre la versión de sus documentos impresos y/o
                    productos impresos y la versión electrónica de los mismos publicados en La App. ERREPAR
                    no asume responsabilidad por aquellas informaciones o contenidos que no hayan sido
                    creados exclusivamente por la propia ERREPAR ERREIUS, por lo que no responderá frente a
                    aquellos daños o perjuicios que puedan derivarse del uso de dicha información cuando la misma
                    fuera la comunicación de novedades legislativas, normativas, judiciales o de índole similar no
                    considerándose creaciones propias la realización de sumarios, resúmenes o información abreviada
                    de tales novedades, aceptando EL USUARIO QUE SIEMPRE y previo a cualquier comportamiento
                    particular o profesional que pretendiera realizar o guiar o asesorar incluso a terceros a partir de
                    información recibida desde la APP deberá consultar, asesorarse técnica y científicamente y/o en su caso
                    consultar las fuentes oficiales normativas oficiales en las que se origina la información suministrada
                    vía LA APP. ERREPAR ERREIUS no se responsabiliza de daños o perjuicios derivados del acceso, uso
                    o mala utilización de los contenidos de La App. ERREPAR ERREIUS no se hace responsable por
                    acceso no autorizado a cualquier comunicación de los Usuarios o su alteración. ERREPAR ERREIUS no
                    ser responsabiliza por problemas o desperfectos técnicos de las redes o líneas telefónicas, sistemas
                    informáticos en línea, servidores o proveedores, equipos de computación, software, desperfectos
                    de correos electrónicos o de reproductores, derivados de inconvenientes técnicos o congestión
                    en el tráfico en internet o en cualquiera de los Servicios o cualquier combinación de los mismos.
                    Los inconvenientes antedichos incluyen los daños o lesiones a Usuarios, a la computadora
                    o dispositivo Móvil de cualquier persona que tenga relación o que resulte de la participación
                    o la descarga de materiales en relación con los Servicios. Bajo ningún concepto ERREPAR
                    ERREIUS, sus autoridades, sus funcionarios, empleados o representantes serán responsables
                    por cualquier daño directo, indirecto, incidental, especial o punitivo que pudiera ser causado por
                    (i) errores o inexactitudes en el contenido; (ii) daños de cualquier naturaleza a la persona o a la
                    propiedad emergentes de su acceso a La App o de la utilización de la misma; (iii) cualquier acceso
                    no autorizado a sus servidores seguro y/o a toda información personal almacenada en dicho
                    servidor o utilización de los mismos; (iv) cualquier interrupción o cese de la transmisión desde o
                    hacia la App; (v) cualquier "bug", virus, troyano o virus similares que pudieran ser transmitidos por
                    terceros desde o hacia La App; El Usuario reconoce que ERREPAR no será responsable por el material
                    enviado o por conductas difamatorias, ofensivas o ilegales de terceros, y el Usuario asume total riesgo
                    de sufrir algun daño o menoscabo causado por dicho material o conducta. Esta App es controlada
                    y llega al Usuario por ERREPAR ERREIUS desde sus instalaciones en Argentina. ERREPAR no garantiza
                    que la App es apropiada para otros territoros, como así tampoco que se encuentre disponible en éstos.
                    Aquellas personas que habiendo adquirido obras y/o productos del anexo 1 pretendieran luego acceder
                    a La App cumpliendo las condiciones de acceso y requisitos exigidos desde otras jurisdicciones
                    nacionales lo hacen por su propia voluntad y asumen la responsabilidad de respetar la legislación
                    local sin que esté garantizado que en cualquier otro territorio que no sea el de la República Argentina
                    pueda accederse a LA APP.
                \n\n
                <b>7.</b> El Usuario expresa bajo juramento que cuenta con capacidad para aceptar los (TDU) y se obliga a
                    cumplir estrictamente con los mismos.
                \n\n
                <b>8.NO ESTÁ PERMITIDO</b> ceder o transferir los presentes (TDU) ni los derechos y licencias que
                    pudieran concederse en virtud del presente; en cambio ERREPAR ERREIUS reserva la facultad
                    irrestricta de transferir todo o parte de los derechos y licencias derivados o incluidos o que pudieran
                    incluirse en LA APP, sus contenidos y demás relacionados.
                \n\n
                <b>9.</b> ERREPAR ERREIUS se reserva el derecho a su solo criterio y de manera inapelable e
                    irrecurrible a modificar o interrumpir, temporal o permanentemente, el Servicio de actualización de la
                    obra y/o el producto a través de LA APP incluso a discontinuarla en forma total o parcial o a arancelar
                    o establecer requisitos no gratuitos en un futuro para acceder a ciertos contenidos, reservas que
                    son totalmente aceptadas por EL USUARIO. No será necesario para el ejercicio de los derechos
                    reservados el precio aviso al USUARIO bastando la incorporación a los (TDU).
                \n\n
                <b>10.TERMINACIÓN:</b> El Usuario consiente que ERREPAR ERREIUS tiene la facultad sin previo aviso,
                    de terminar inmediatamente su cuenta dentro de La App, y el acceso al Servicio. Causa de dicha
                    terminación deberá incluir, pero no limitarse a: -a- infracciones o violaciones de aplicación de la ley,
                    -b- una solicitud por el usuario, -c- interrupción o modificación material del Servicio (o cualquier parte
                    del mismo), -d- cuestiones o problemas técnicos o de seguridad inesperados, -e- cede del carácter
                    gratuito del acceso a los servicios de LA APP, -f- Publicación de nueva edición de la obra adquirida
                    por el USUARIO que él permitiria acceder a LA APP, -g- actividad fraudulenta o ilegal del usuario. Si
                    Errepar finalizara la cuenta, esto podrá determinar a) la eliminación del acceso a los Servicios, b) la
                    eliminación de su contraseña y toda la información relacionada, archivos y contenido asociado
                    con o dentro de su cuenta (o cualquier parte del mismo), y c) prohibición de su uso posterior del
                    Servicio. Además, el usuario acepta que todas las terminaciones con causa que se hicieren a
                    la discreción de ERREPAR ERREIUS no producen responsabilidad alguna ante el usuario o cualquier
                    tercero por cualquier terminación de cuenta, cualquier dirección de correo electrónico asociada o
                    acceso al Servicio.
                \n\n
                <b>11.ACEPTACIÓN DE TÉRMINOS Y CONDICIONES GENERALES:</b> La aceptación de estos TDU, importan
                    además para EL USUARIO sea o no SUSCRIPTOR de ERREPAR ERREIUS, la aceptación y consentimiento
                    de los términos y condiciones generales para suscriptores de cualquier publicación de ERREPAR
                    que se publican en el Anexo II los que serán aplicables desde el primer acceso a LA APP en
                    todas y cada una de sus cláusulas y párrafos en tanto no fueren expresamente incompatibles con los
                    presentes TDU.
                \n\n
                <b>12.</b> Estos TDU y sus anexos incluyendo los términos y condiciones generales del anexo II
                    son obligatorios y regulan las relaciones entre el Usuario y ERREPAR ERREIUS. Con respecto al
                    uso de la APP. Si ERREPAR ERREIUS no ejerciera facultades o derechos conferidos por los mismos
                    bajo ningún aspecto podrá ser interpretado como renuncia a hacerlo en un futuro. El Usuario acepta
                    que (i) todo conflicto reclamo o controversia que genere el uso de LA APP da lugar a que el Usuario
                    y/o ERREPAR ERREIUS ejerza las acciones o derechos consecuentes única y exclusivamente
                    ante los Tribunales con competencia territorial de la Capital Federal de la República Argentina con
                    renuncia a cualquier otra jurisdicción nacional, provincial, municipal, de la CABA y/o administrativa
                    sobre el mismo, de carácter especial o general, en otras jurisdicciones que no sean las indicadas.
                    Asimismo los TDU y sus anexos quedan alcanzados y regulados exclusivamente por la ley en sentido
                    amplio de la República Argentina.
                \n\n
                <b>13.</b> SE DECLARA BAJO JURAMENTE QUE EN MI CONDICIÓN DE COMPRADOR DE ALGUNA OBRA,
                    COLECCIÓN O PRODUCTO DE ERREPAR ERREIUS PUBLICADO EN EL ANEXO 1 HE ACCEDIDO
                    DESDE LA PLATAFORMA QUE ASÍ LO AUTORIZA A DESCARGAR LA APP EN MI DISPOSITIVO
                    MÓVIL AUTORIZADO ACEPTANDO Y DANDO CONFORMIDAD CON LOS TDU, LOS TÉRMINOS
                    GENERALES INDICADOS EN EL ANEXO 2 Y ACEPTO ADEMÁS TODA NORMATIVA APLICABLE AL QUE
                    REMITEN LOS MISMOS.
                \n\n
                <b>14.Anexo 1:</b> OBRAS QUE DAN DERECHO A BAJAR LA APP GRATUITAMENTE.
                \n\n
                <b>15.Anexo 2:</b> TÉRMINOS Y CONDICIONES GENERALES PARA SUSCRIPTORES DE CUALQUIER
                    PUBLICACIÓN DE ERREPAR
                \n\n\nn

                    Dirección: Viamonte 1484 (1055) Buenos Aires - República Argentina
                \n\n\n

                    © ERREPAR SA

                    </string>
    <string name="startbackground">startBackground</string>


</resources>