<resources>
    <string name="app_name">Mis Libros Errepar</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_fullscreen">Mis Libros Errepar</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="texto_activar">Te damos la bienvenida a la \n <b>App Errepar Fondo Editorial</b> \nActivá tus libros y descubri todos los \nbeneficios que tenemos para vos</string>
    <string name="terminos">
                <b>TÉRMINOS:</b> Los términos y condiciones particulares de uso (en adelante) los ("TDU") reglamentan
                    las condiciones de acceso y uso de la aplicación de propiedad de la Editorial ERREPAR / ERREIUS,
                    en adelante (ERREPAR) cuya denominación es (App Mis Libros Errepar) en adelante ("La App").
                \n\n
                <b>1.CONFORMIDAD:</b> La obtención de (La App) e incorporación a cualquier dispositivo autorizado
                    por ERREPAR /ERREIUS para su uso así como la utilización efectiva de (La App) constituye y
                    otorga el carácter de "USUARIO" (en adelante: "EL USUARIO") a quien lo realice e implica ante
                    cualquiera de tales eventos lo que ocurra primero - que el mismo ha tomado conocimientodetenidamente
                    de los (TDU) aceptándolos y dando su completa conformidad a todos y cada uno de los mismos en
                    forma total y sin cuestionamientos ni reservas, entendiéndose que ha prestado el consentimiento
                    a la totalidad de las estipulaciones contenidas en dichos (TDU) publicados al momento en que el
                    USUARIO acceda. En consecuencia, es imprescindible que EL USUARIO efectúe una minuciosa lectura
                    de los (TDU) en cada oportunidad en que acceda a (La App), dado que siempre tales (TDU) se entienden
                    provisorios y susceptibles de sufrir modificaciones sin que para ello sea necesario difusión alguna
                    o aviso de tales cambios, dando desde su primer acceso el "USUARIO" su conformidad para ello liberando
                    de toda responsabilidad a ERREPAR por la omisión o eventual falta de lectura de las mismas,
                    presumiéndose por tanto que el solo acceso a la App por el USUARIO importa ineludiblemente
                    aceptación sin reservas de los TDU vigentes al momento del acceso.
                \n\n
                <b>2.("LA APP"):</b> Toda persona física o jurídica que hubiera adquirido las obras o productos, en
                    adelante (LAS OBRAS) que se identifican en anexo 1 de los (TDU) podrá acceder a (LA APP) sin costo
                    alguno de activación ni uso. Esto significa que NO se requiere para ser USUARIO de (LA APP) ser
                    suscriptor de ERREPAR/ERREIUS ni efectuar pago alguno para poder bajarla al dispositivo autorizado
                    ni efectuar pago adicional o complementario para poder de una vez descargada al dispositivo hacer uso
                    ilimitado de la misma siempre de acuerdo a las presentes (TDU). Se accede a LA APP únicamente
                    a través de la descarga en terminales móviles Smartphone con sistema operativo Android y
                    IPhone con sistema operativo IOS. La aplicación es válida únicamente para USUARIOS que al menos
                    hubieran adquirido alguna de "(LAS OBRAS)" y en su caso además haber cumplido alguna de las
                    condiciones exigidas por ERREPAR ERREIUS para acceder a (LA APP) si es que estas se hubieran
                    eventualmente establecido y surgieran la mismas del (TDU) vigente al momento de la descarga.
                    En defecto de esto último solo se requerirá la adquisición de alguna de "(LAS OBRAS)". La
                    descarga de la aplicación en el dispositivo móvil del USUARIO permite acceder gratuitamente a las
                    actualizaciones normativas o de legislación y/o relacionadas con la obra y/o el producto comprado,
                    siendo que dicha información y actualización será completamente gratuita y sin costo alguno.
                    Además el USUARIO se benficiará accediendo a contenidos afines adicionales proporcionados
                    por ERREPAR/ERREIUS según el último considere. Adicionalmente (LA APP) puede incluir alertas
                    de novedades y/o notificaciones que pongan en conocimientos de (EL USUARIO) la existencia
                    de modificaciones o actualizaciones ocurridas respecto el producto comprado. También podrá
                    incluir todo tipo de comunicación que a criterio de ERREPAR ERREIUS esta considere pertinente tales
                    como novedades de nuevos productos, obras, promociones y general cualquier contenido que a
                    solo criterio de ERREPAR ERREIUS se considere de interés para EL USUARIO. EL USUARIO entiende y
                    acepta que ERREPAR ERREIUS no asume ninguna responsabilidad por la demora, supresión, envío
                    equivocado o desperfecto al guardar cualquier comunicación del USUARIO o sus configuraciones
                    personales. EL USUARIO será considerado siempre único responsable del adecuado uso de LA APP, por
                    lo que queda obligado a mantener su contraseña y/o PIN y/o cualquier elemento que se utilice
                    para identificarlo en forma absolutamente segura y a resguardo de terceros. Asi mismo ERREPAR
                    ERREIUS no garantiza que el sistema de subida a la APP de novedades normativas o afines se
                    produzca en forma instantánea o automática con la vigencia de tales, dado que como el USUARIO
                    conoce existe un tiempo delay natural y necesario para verificación de las novedades, su revisión,
                    eventualmente su contextualización y demás. Por tal razón EL USUARIO acepta y consiente que es
                    posible que exista un delay incluso de varios días o el tiempo que demande la verificación y demás
                    actos relacionados, entre la vigencia de eventuales novedades normativas o afines y su incorporación
                    a la APP por lo que a todo efecto EL USUARIO deslinda toda responsabilidad de ERREPAR por esta
                    circunstacias tomando a su cargo el rechequeo de contenidos por otras vías o modalidades que
                    considere sobre la efectiva vigencia de os textos incorporados a la APP.
                \n\n
                <b>3.USO DE LA APP:</b> LA APP permite mediante un procedimiento ágil, simple y directo que
                    quien hubiera adquirido alguna de las obras y/o productos del Anexo 1 de estos (TDU) reciba en su
                    dispositivo móvil gratuitamente y sin necesidad de ser suscriptor de ERREPAR ERREIUS las novedades
                    y actualizaciones de la obra y/o el producto adquirido mientras no se lance a comercialización
                    la nueva edición actualizada de la obra o producto en cuestión. Por tanto El acceso y uso de La App
                    tienen carácter gratuito para el Usuario. El acceso a los contenidos e información de la App será
                    irrestricto para el usuario de la APP sin perjuicio de reservar ERREPAR sujetar dicho acceso en el futuro
                    a nuevos requisitos, condiciones o exigencias que a su solo criterio podrá implementar sin aviso previo
                    y por la sola actualización de los (TDU). Para poder utilizar La App, deberá registrarse completando el
                    formulario disponible a tal fin desde LA APP. Todos los datos ingresados por el USUARIO importan que
                    este garantiza el carácter auténtico de los mismos. Asume además única responsabilidad de mantener
                    debidamente actualizados los mismos asegurando a ERREPAR ERREIUS que los datos vigentes
                    incorporados a LA APP en cada oportunidad de uso se corresponden con la situación real del Usuario. El
                    Usuario será el único responsable de información falsa, o ilegítima que proporcione y de los perjuicios
                    que pueda causar a ERREPAR ERREIUS o a terceros por semejante accionar. La App y todo su contenido,
                    ya sean datos, imágenes, software, ilustraciones, video, mensajes, comunicaciones, recopilaciones,
                    marcas, logos, mixturas de colores o cualquier otro elemento, su estructura y diseño, la selección
                    y forma de presentación de los contenidos y los programas y herramientas aptos y/o necesarios
                    para su funcionamiento, sin excluir el acceso y uso, son popiedad de ERREPAR ERREIUS y en
                    consecuencia están amparados y protegidos najo las normas respectivas que protegen la propiedad
                    intelectual, derechos de autor y copyright. De igual modo quedan bajo el mismo amparo normativo si
                    los contenidos y progrmas fueran de propiedad de terceros licenciantes, que el Usuario debe respetar.
                    ERREPAR ERREIUS, sus denominaciones, marcas, logotipos, patentes, diseños, gráficos, dominios, y
                    demás relacionaods directa o indirectamente está protegido conforme a las leyes y disposiciones
                    de derecho de autor, marcas, patentes, secretos comerciales y/o industriales. ERREPAR ERREIUS
                    confiere al Usuario el derecho de visualización de La App y la utilización de los Servicios. Queda
                    terminantemente prohibido copiar, duplicar, modificar, realizar ingeniería inversa, desmontar,
                    traducir, o crear productos derivados del contenido de La App, en parte o en su totalidad. Asimismo,
                    queda prohibido copiar, revelar, publicar, vender, o comercializar de cualquier modo incluyendo
                    cualquier acto jurídico o contrato, arrendar, otorgar bajo licencia, o transferir el contenido y/o
                    información de la App, o parte de éste, y utilizarlo de modo alguno que no se haya autorizado
                    explícitamente en el presente por ERREPAR ERREIUS.
                \n\n
                <b>4.COMPROMISO:</b> El Usuario se compromete a (a) notificar inmediatamente a La App de cualquier
                    uso no autorizado de su cuenta o cualquier otra violación de seguridad, y (b) a prestar atención de
                    finalizar el uso de LA APP al final de cada sesión. ERREPAR ERREIUS no será responsable de ningún
                    uso no autorizado o por cualquier pérdida de datos o información o cualquier evento que reconozca por
                    causa la infracción al compromiso asumido en este capítulo.
                \n\n
                <b>5.COMPORTAMIENTO:</b> EL USUARIO comprende, reconoce y acepta que cada texto, software,
                    imágenes, contenidos, fotos, gráficos, comunicaciones, y/o cualquier elemento, material
                    porporcionado vía LA APP ya sea que se transmitan pública o privadamente, son responsabilidad
                    exclusiva de la persona, órgano, autoridad, autor y/o DE quién originó dicho Contenido. Esto siginifica
                    que EL USUARIO y NO ERREPAR ERREIUS, es únicamente responsable por verificar la exactitud
                    y vigencia de la información recibida a través de la APP recurriendo a información oficial, resultando
                    que ERREPAR ERREIUS no garantiza la exactitud, integridad o calidad de dicho Contenido. En
                    ningún caso ERREPAR ERREIUS. Será responsable en cualquier forma por cualquier Contenido,
                    incluyendo, pero no limitando a, cualquier error u omisión en cualquier Contenido, o cualquier
                    daño o perjuicio de cualquier tipo incurridos como resultado del uso de cualquier Contenido
                    publicado, o puesto a disposición a través de La App. El Usuario queda obligado a no utilizar o
                    distorsionar de cualquier modo el uso de LA APP para: a. cargar, difundir, transmitir o permitir el
                    acceso a cualquier contenido que sea ilegal, en cualquier modalidad; o b. Suplantar identidad y
                    hacerse pasar por otra persona o entidad, o declarar falsamente o tergiversar los datos porpocionados;
                    c. El usuario acuerda y acepta que ERREPAR puede acceder, conservar y revelar aquella información
                    de la APP o que tuviera acceso por la App y el Contenido si así lo requiere la ley o en la convicción
                    de buena fe que dicha revelación es necesaria para: (1) cumplir con procesos legales; (2) hacer
                    cumplir las condiciones de servicio; (3) responder a reclamos de que algún Contenido viola derechos
                    de terceros; (4) responder a cualquier demanda o requerimiento administrativo o cursado por
                    autoridad administrativa, y/o judicial; o (5) proteger los derechos, propiedad o seguridad de ERREPAR
                    ERREIUS, sus usuarios y en su caso cualquier tercero.
                \n\n
                <b>6.NO RESPONSABILIDAD:</b> ERREPAR ERREIUS no asume ningún tipo de responsabilidad por
                    las interpretaciones del contenido de La App, ni del uso indebido del mismo y de sus Servicios
                    e información, de igual manera no se hará responsable por los daños o perjuicios causados
                    de forma directa o indirecta por o a quienes fueran estimulados a tomar decisiones o medidas al
                    consultar La App. Tampoco se responsabilizará por los daños o perjuicios, directos, indirectos, o
                    de cualquier otra forma, que acarree la suspensión o terminación de los servicios, contenido, o
                    información que se suministra a través de La App. ERREPAR ERREIUS no se responsabiliza
                    de las posibles discrepancias que puedan surgir entre la versión de sus documentos impresos y/o
                    productos impresos y la versión electrónica de los mismos publicados en La App. ERREPAR
                    no asume responsabilidad por aquellas informaciones o contenidos que no hayan sido
                    creados exclusivamente por la propia ERREPAR ERREIUS, por lo que no responderá frente a
                    aquellos daños o perjuicios que puedan derivarse del uso de dicha información cuando la misma
                    fuera la comunicación de novedades legislativas, normativas, judiciales o de índole similar no
                    considerándose creaciones propias la realización de sumarios, resúmenes o información abreviada
                    de tales novedades, aceptando EL USUARIO QUE SIEMPRE y previo a cualquier comportamiento
                    particular o profesional que pretendiera realizar o guiar o asesorar incluso a terceros a partir de
                    información recibida desde la APP deberá consultar, asesorarse técnica y científicamente y/o en su caso
                    consultar las fuentes oficiales normativas oficiales en las que se origina la información suministrada
                    vía LA APP. ERREPAR ERREIUS no se responsabiliza de daños o perjuicios derivados del acceso, uso
                    o mala utilización de los contenidos de La App. ERREPAR ERREIUS no se hace responsable por
                    acceso no autorizado a cualquier comunicación de los Usuarios o su alteración. ERREPAR ERREIUS no
                    ser responsabiliza por problemas o desperfectos técnicos de las redes o líneas telefónicas, sistemas
                    informáticos en línea, servidores o proveedores, equipos de computación, software, desperfectos
                    de correos electrónicos o de reproductores, derivados de inconvenientes técnicos o congestión
                    en el tráfico en internet o en cualquiera de los Servicios o cualquier combinación de los mismos.
                    Los inconvenientes antedichos incluyen los daños o lesiones a Usuarios, a la computadora

                \n\n
                El suministrador podrá contratar a terceros para llevar a cabo ciertas tareas tales como, envío de correos postales y electrónicos,
                    data entry, análisis estadístico de datos, entre otras. Dichos terceros sólo contarán con el acceso a la Información necesaria
                    para cumplir con sus tareas y funciones, no pudiendo utilizarla para otros fines.
                \n\n
                En el supuesto de comprobarse que los datos personales recolectados no resultan útiles o que no cumplen con el fin para el cual
                    fueron recabados, los mismos deberán destruirse conforme al Procedimiento de eliminación segura de información.
                \n\n
                En cumplimiento con el Art. 10 de la Ley 25.326, el suministrador no venderá, alquilará o compartirá la información personal de
                    suscriptores, proveedores y/o colaboradores excepto en las formas establecidas en esta política.
                \n\n
                El suministrador hará todo lo que esté a su alcance para proteger la privacidad de la información. Pero eventualmente, puede
                    suceder que en virtud de órdenes judiciales o de regulaciones legales, se vea obligado a revelar información a las autoridades
                    o terceras partes.
                \n\n
                El suministrador implementa todas las medidas necesarias para mantener la seguridad de la información personal que brindan los
                    suscriptores, proveedores y/o empleados, contemplando las medidas técnicas y organizativas internas necesarias para garantizar
                    la seguridad y confidencialidad de los datos, tratando por todos los medios de evitar el acceso no autorizado a los mismos.
                \n\n
                Sin embargo, en razón del estado actual de la tecnología, el suministrador no puede garantizar en un 100% que el acceso no
                    autorizado nunca ocurrirá. El suministrador no responderá en caso de presentarse una violación a sus sistemas de seguridad
                    cuando medie fuerza mayor o caso fortuito.
                \n\n
                El área responsable de Tecnología y Sistemas se encarga del cumplimiento de toda la normativa relacionada a la Seguridad de
                    la Información, a través de las Políticas, Normas y Procedimientos aprobados para tal fin.
                \n\n
                7. El sitio web podría contener enlaces a otros sitios que pudieran ser de su interés. Una vez que usted hace clic en estos
                    enlaces y abandona nuestra página, ya no tendremos control sobre al sitio al que es redirigido y por lo tanto no somos
                    responsables de los términos o privacidad ni de la protección de sus datos en esos otros sitios terceros. Dichos sitios están
                    sujetos a sus propias políticas de privacidad por lo cual es recomendable que los consulte para confirmar que usted está de acuerdo con ellas.
                \n\n
                8.  Los titulares de los datos cuentan con los siguientes derechos:
                \n\n
                Ponemos a disposición el formulario para el ejercicio del derecho al acceso y el formulario para la rectificación,
                    actualización o supresión de datos personales.
                \n\n
                Descargar formularios:
                \n\n
                9. Los datos proporcionados por los usuarios deben ser adecuados y pertinentes. En caso de que éstos sean falsos,
                    incompletos, inexactos o no estén actualizados, el suministrador se exime de toda responsabilidad sobre las
                    consecuencias que dichos errores pudieren causar. El suministrador puede proporcionar los datos a terceros de
                    ser necesario aunque sin fines comerciales. Los datos ingresados en cualquier aplicación o módulo del producto
                    son de uso exclusivo y privado, siendo propiedad y responsabilidad del suscriptor.
                \n\n
                10. El suministrador tiene ahora o más adelante la facultad de modificar el formato, las secciones, las bases, la
                    organización y, en general, podrá reformar, reformular e incluso discontinuar tanto la estructura como cualquier
                    otro aspecto del presente sitio. También podrá hacerlo respecto de cualquiera de los productos en formato online,
                    en soporte papel y/o bajo cualquier otra modalidad que considere necesario realizar, a su solo criterio y por cualquier causa.
                    El ejercicio de esta facultad es aceptado por cada suscriptor por el solo hecho de acceder a este sitio,
                    consintiendo que el suministrador no contraerá ningún tipo de responsabilidad por el ejercicio en ningún
                    momento y bajo ninguna circunstancia de la facultad reservada en este punto.
                \n\n
                11. El suministrador incorpora permanentemente nueva tecnología y funcionalidades sobre los módulos que componen
                    MI ERREPAR/ MI ERREIUS y las implementa de forma automática. La aceptación de estas condiciones de uso implica
                    la autorización expresa por parte del suscriptor.
                \n\n\n

                Para realizar estas acciones es posible que deban realizarse cambios y migraciones de datos existentes hacia nuevas plataformas,
                    ejecutándose de forma automática en cada implementación. Es responsabilidad del suscriptor, realizar el propio control sobre
                    la información migrada y notificar al suministrador en el caso de notar cualquier anomalía sobre la misma. El suministrador
                    no será responsable por modificaciones/omisiones surgidos como consecuencia de errores en los sistemas ocasionados por este
                    o cualquier otro tipo de procedimiento.
                \n\n
                12. El usuario y/o suscriptor acepta y declara que conoce desde su mismo ingreso a este sitio que toda la información a la que
                    acceda según el tipo y soporte de producto suscripto es de propiedad y titularidad exclusiva del suministrador. Sabe por lo
                    tanto que solo podrá utilizarla bajo las condiciones de su suscripción y siempre para su uso personal y exclusivo, más allá
                    de la eventual aplicación de la información obtenida a su actividad profesional, docente, académica y/o administrativa.
                    El usuario conoce y acepta que dentro de la propiedad intelectual y exclusiva del suministrador se incluye no solo la
                    información obtenida mediante su suscripción y/o acceso a este sitio, sino también los textos publicados, comentarios,
                    sistematización, ordenamiento, índices, formatos y, en general, todo contenido en sustancia y forma al que acceda y/o
                    que le fuere enviado al suscriptor por parte del suministrador.
                \n\n
                13. El suscriptor y/o usuario declara conocer que no le está permitido hacer uso ni del producto ni de los demás elementos
                    mencionados en esta cláusula para ningún otro destino diverso del previsto en la suscripción correspondiente.
                    En especial acepta que no le está permitido difundirlos, copiarlos, comercializarlos en ninguna forma o modo,
                    cederlos ni transferirlos bajo ninguna modalidad y, en general, reproducirlos fuera de lo convenido y del fin
                    contemplado. El suministrador informa que toda infracción a tal estipulación le dará derecho a ejercer los derechos
                    y acciones civiles y criminales contemplados en la ley 11723, así como a reclamar los daños y perjuicios ocasionados
                    sin perjuicio de cualquier otra acción o derecho que pudiere otorgársele por cualquier otra disposición normativa.
                \n\n
                14. El suministrador aclara que los contenidos gratuitos (libres, liberados, prueba y/o cortesía) tienen por objeto
                    difundir la marca y/o producto, por lo que la utilización de/los mismos también se encuentra sujeto a las condiciones
                    señaladas en los puntos 7 y 8.
                \n\n
                15. El suscriptor y/o usuario es y será responsable de cualquier desvío o infracción a los términos de uso y condiciones
                    de suscripción reglamentados en el presente, sea para productos online y/o productos en soporte papel y/o en cualquier
                    otro soporte. La vigencia de su suscripción será la convenida para cada producto con el suministrador. El solo ingreso
                    al sitio web y/o utilización de funcionalidades o aplicaciones importará para el suscriptor y/o usuario la aceptación de
                    las presentes bases, términos y condiciones. Los suscriptores de productos en soporte papel recibirán incorporado a su
                    obra y/o actualización un ejemplar impreso del presente reglamento, junto con una recomendación expresa en cada factura a
                    fin de que acceda a este sitio y lea atentamente las presentes bases. Dentro de los 30 días de recibida la primera
                    factura con tal recomendación impresa, aquel suscriptor que estuviera en desacuerdo con alguna de las presentes
                    disposiciones podrá observarla en forma escrita mediante el envío de un e-mail a clientes@errepar.com o utilizando cualquier
                    otra forma de comunicación fehaciente. Transcurrido dicho lapso, el suministrador considerará este reglamento definitivamente aceptado.
                \n\n
                16. Toda información sobre textos legales, normativos, jurisprudencia, doctrina, modelos contractuales o afines y cálculos,
                    fechas de referencia, alertas, en general, todo contenido al que pudiera acceder el suscriptor constituyen meramente una
                    guía orientativa de ayuda profesional y/o académica que no reemplaza ni sustituye el conocimiento científico o el criterio
                    lógico y racional del suscriptor, quien hará uso de ellos siempre bajo la órbita de su especialidad técnica y en la forma y
                    modo que decida utilizarlos, bajo su única y exclusiva responsabilidad. El suscriptor es informado por la lectura de este
                    reglamento y acepta conocer que todos los textos e información normativa, legal, dispositiva y judicial a que acceda con
                    motivo de su suscripción provienen de fuentes oficiales y/o eventualmente privadas publicadas, susceptibles de contener
                    erratas y/o errores de impresión ajenos al suministrador. También es posible que por la dinámica propia de tales contenidos
                    puedan existir a su respecto actualizaciones o modificaciones no incorporadas, por razones de tiempo o por cualquier otra
                    circunstancia, a los productos enviados en soporte papel o incluso a los contenidos publicados online. Por tal razón, cada
                    suscriptor asume el expreso compromiso de contactarse vía e-mail o telefónicamente con el centro de atención del suministrador,
                    siempre con carácter previo a la efectiva aplicación o uso de cualquier contenido publicado o que le hubiere sido enviado,
                    con el objeto de validar y confirmar directamente la definitiva exactitud y vigencia de los contenidos de su interés.
                    Teléfono de validación: 011-4370-2002, atención de lunes a viernes de 9 a 18 horas. Dirección de correo electrónico de validación:
                    clientes@errepar.com. El suministrador no es ni será responsable por erratas, errores de impresión, desactualización de textos
                    normativos o legales, publicación sintética o reducida de fallos judiciales y, en general, por cualquier distorsión y/o errata
                    de cualquier naturaleza, ya sea en todos y/o en cada uno de sus contenidos, cuando el suscriptor omitiera la consulta y validación
                    previa recomendada en esta cláusula. Asimismo, el suscriptor acepta y declara conocer que los datos, opiniones, comentarios o
                    trabajos académicos y/o doctrinarios en general publicados online o en soporte papel corren por cuenta exclusiva de sus
                    respectivos autores, los que no necesariamente pueden coincidir con o reflejar el pensamiento y opinión del suministrador
                    ni representar una única corriente de criterio, siendo común, por el contrario, que existan discrepancias y multiplicidad
                    de opiniones, diversidad de pensamientos e interpretaciones científicas y académicas cuya evaluación, conocimiento y
                    efectivo uso y aplicación corren y correrán exclusivamente por cuenta y bajo responsabilidad exclusiva del suscriptor.
                \n\n
                17. El suministrador no es responsable por la veracidad de la información comercial, datos, publicidad y demás aspectos que
                    puedan estar incorporados al sitio o a los diferentes contenidos por patrocinadores y/o enlaces comerciales y/o avisadores.
                    Del mismo modo, toda relación comercial o de cualquier otra naturaleza que pudiera existir o trabarse entre un suscriptor y
                    dichos terceros será considerada siempre y sin excepciones como completamente ajena al suministrador, quien no contrae
                    ninguna responsabilidad sobre aquella. Tampoco el suministrador será responsable por interrupciones, discontinuidades o
                    defectos técnicos de cualquier naturaleza inherentes al funcionamiento del servicio, accesibilidad de sus contenidos y,
                    en general, por defectos propios de los sitios ajenos a su gestión o causados por equipos, software o cuestiones técnicas
                    inherentes a cada suscriptor. Este último además toma a su cargo el compromiso de adoptar una adecuada protección de sus
                    equipos y software a fin de evitar el envío y/o recepción a y/o desde el sitio de virus o alteraciones informáticas similares,
                    no resultando responsable el suministrador bajo ninguna circunstancia de daños y perjuicios provocados o vinculados con esta causa.
                \n\n
                18. El precio de todos los productos comercializados bajo cualquier modo por la Editorial se entenderá siempre que reviste
                    carácter provisorio, quedando el precio definitivo sujeto a las actualizaciones y/o reajustes que resulten menester
                    aplicar sobre la base de los incrementos de costos que en virtud de las circunstancias macroeconómicas pudieran generarse
                    en el futuro, tales como incrementos de materias primas, cualquier tipo de insumos, variaciones de alícuotas impositivas o
                    tributarias, incrementos salariales y, en definitiva, cualquier variación trascendente que pudiera afectar los costos
                    previsionados por la Compañía para la fijación del precio provisorio. En ese orden, y de producirse alguna de tales variaciones,
                    ERREPAR informará mediante aviso o comunicación de rutina al cliente/suscriptor, con 30 días de anticipación, la modificación
                    correspondiente y procederá a cambiar los importes futuros contemplados en el eventual débito mediante tarjeta de crédito y/o
                    cualquier otra forma de cobro que considere pertinente. El suscriptor o cliente, dentro de los 30 días de recibido el aviso
                    antes mencionado, podrá solicitar la cancelación del producto mediante alguna de las siguientes formas:
                    a) por e-mail a clientes@errepar.com;
                    b) por carta certificada con acuse de recibo. Transcurrido dicho plazo sin observaciones, se considerará aceptada y
                    conformada la variación del precio provisorio del producto.
                \n\n
                19. Todo usuario que incumpla o infraccione de cualquier modo los términos de su suscripción y el presente
                    reglamento podrá ser automáticamente y sin previo aviso discontinuado en su accesibilidad por el suministrador,
                    sin perjuicio de las acciones y derechos que este último podrá ejercer para reclamar el resarcimiento de los daños y perjuicios ocasionados.
                \n\n
                20. Las presentes bases, términos y condiciones podrán ser modificados en un futuro al solo criterio del suministrador,
                    sin dar derecho a reclamo alguno por el suscriptor. Las modificaciones comenzarán a regir desde su incorporación al
                    presente reglamento sin perjuicio de su envío con las sucesivas actualizaciones del producto en soporte papel.
                    Por tal razón cada suscriptor, en previsión de esta circunstancia, asume el compromiso de acceder regularmente,
                    como mínimo una vez por mes, al sitio del suministrador y realizar una lectura íntegra de las bases y condiciones de su suscripción.
                \n\n
                21. Todo diferendo de interpretación o controversia que surgiera entre un suscriptor y el suministrador
                    será dirimido en primer lugar amigablemente en mediación prejudicial y, de subsistir el diferendo,
                    conocerán de él los Tribunales Nacionales de la Ciudad Autónoma de Buenos Aires.
                \n\n
                \n\n
                    Dirección Nacional del Derecho de Autor. Hecho el depósito que marca la ley 11723
                \n\n\n

                    © ERREPAR SA - Parada - Errecaborde
                \n\n\n

                    Sistema patentado, modelos y marcas registrados
                \n\n\n

                    Dirección: Viamonte 1484 (1055) Buenos Aires - República Argentina
                \n\n\n

                    ERREPAR SA

                    </string>
    <string name="startbackground">startBackground</string>


</resources>