<resources>
    <string name="app_name">Mis Libros Errepar</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_fullscreen">Mis Libros Errepar</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="texto_activar">Te damos la bienvenida a la \n <b>App Mis Libros Errepar</b>
    \n Activá tus libros y descubrí todos los
    \n beneficios que tenemos para vos</string>
    <string name="terminos">
                <b>1.</b>	Las bases, términos y condiciones aquí establecidas rigen, reglamentan y se aplican a todo tipo de suscripciones suministradas por ERREPAR SA. Esto incluye sus marcas comerciales Errepar y Erreius sean en soporte papel, bajo modalidad online o en cualquier otro soporte o medio, incluyendo sus módulos personalizables y demás aplicaciones individuales y/o asociadas.\n
<b>2.</b>	Cada suscripción, incluyendo las que se otorguen a modo de prueba o cortesía se rigen por las condiciones especiales convenidas según el tipo de producto suministrado, pero además se complementa con lo establecido en las presentes condiciones y términos de uso.\n
<b>3.</b>	Consideramos “usuario” al suscriptor y a las personas físicas y jurídicas autorizadas por él para el uso del producto suministrado. Si el suscriptor fuere empleador del usuario, el solo hecho de acceder por el último a este sitio implicará la aceptación de las presentes bases y condiciones por ambos. A tal fin consideraremos sin excepción que el referido usuario cuenta con expresa autorización y representación de su empleador para aceptar las presentes bases y condiciones, importando el acceso declaración explícita del usuario de que lo hace bajo su responsabilidad, en la representación invocada y bajo autorización de su empleador.\n
<b>4.</b>	El suscriptor (usuario) declara conocer que ERREPAR / ERREIUS(suministrador) le ha concedido un permiso de acceso intransferible, en los términos y bajo el alcance del producto suscripto. Por lo tanto, no se le permite cederlo o transferirlo bajo ninguna forma o modalidad. Tampoco le está permitido al suscriptor del/de los producto/s en soporte papel reproducirlo/s o publicarlo/s bajo cualquier forma o modalidad.\n
<b>5.</b>	El suministrador podrá acceder a información relacionada con quienes acceden al sitio. En especial mediante el uso de tecnología cookie o cualquier otra afín. También podrá acceder a información vinculada con el tipo de sistema utilizado por el usuario, clase de navegadores, tipo de sección o secciones más frecuentadas y, en general, a cualquier otra relacionada que le permita mejorar permanentemente el contenido del sitio y conocer las necesidades de los clientes. El usuario da su conformidad irrevocable para el ejercicio de esta facultad por el suministrador en los términos y alcances de esta cláusula. En caso de requerirlo, el usuario puede modificar su programa de navegación para que lance una advertencia en el momento en el que ingresa una cookie o bien deshabilitarlas. Para ello deberá consultar el menú de Ayuda de su navegador. Si se declinan, es posible que no pueda utilizar acceder a ciertas características o funcionalidades. Es posible que sean enviados correos electrónicos periódicamente a través de nuestro sitio con ofertas especiales, nuevos productos y otra información publicitaria que consideremos relevante para usted o que pueda brindarle algún beneficio. Estos correos electrónicos serán enviados a la dirección que usted proporcione y podrán ser cancelados en cualquier momento.\n
<b>6.</b>	El suministrador recopila información personal, tal como nombre y apellido, domicilio, teléfono, dirección de correo electrónico y números de tarjeta de crédito, solo cuando es informada voluntariamente por usted. El suministrador no solicitará información que sea incompatible con la finalidad de sus actividades, ni que directa o indirectamente revele datos sensibles.\n
El suministrador podrá contratar a terceros para llevar a cabo ciertas tareas tales como, envío de correos postales y electrónicos, data entry, análisis estadístico de datos, entre otras. Dichos terceros sólo contarán con el acceso a la Información necesaria para cumplir con sus tareas y funciones, no pudiendo utilizarla para otros fines.\n
En el supuesto de comprobarse que los datos personales recolectados no resultan útiles o que no cumplen con el fin para el cual fueron recabados, los mismos deberán destruirse conforme al Procedimiento de eliminación segura de información.\n
En cumplimiento con el Art. 10 de la Ley 25.326, el suministrador no venderá, alquilará o compartirá la información personal de suscriptores, proveedores y/o colaboradores excepto en las formas establecidas en esta política.\n
El suministrador hará todo lo que esté a su alcance para proteger la privacidad de la información. Pero eventualmente, puede suceder que en virtud de órdenes judiciales o de regulaciones legales, se vea obligado a revelar información a las autoridades o terceras partes.\n
El suministrador implementa todas las medidas necesarias para mantener la seguridad de la información personal que brindan los suscriptores, proveedores y/o empleados, contemplando las medidas técnicas y organizativas internas necesarias para garantizar la seguridad y confidencialidad de los datos, tratando por todos los medios de evitar el acceso no autorizado a los mismos.\n
Sin embargo, en razón del estado actual de la tecnología, el suministrador no puede garantizar en un 100% que el acceso no autorizado nunca ocurrirá. El suministrador no responderá en caso de presentarse una violación a sus sistemas de seguridad cuando medie fuerza mayor o caso fortuito.\n
El área responsable de Tecnología y Sistemas se encarga del cumplimiento de toda la normativa relacionada a la Seguridad de la Información, a través de las Políticas, Normas y Procedimientos aprobados para tal fin.\n
<b>7.</b>	El sitio web podría contener enlaces a otros sitios que pudieran ser de su interés. Una vez que usted hace clic en estos enlaces y abandona nuestra página, ya no tendremos control sobre al sitio al que es redirigido y por lo tanto no somos responsables de los términos o privacidad ni de la protección de sus datos en esos otros sitios terceros. Dichos sitios están sujetos a sus propias políticas de privacidad por lo cual es recomendable que los consulte para confirmar que usted está de acuerdo con ellas.\n
<b>8.</b>	Los titulares de los datos cuentan con los siguientes derechos:\n
•    Derecho de Información: Toda persona podrá solicitar su información en bases de datos personales, finalidad y responsables.\n
•    Derecho de Acceso: El titular de los datos podrá obtener información de sus datos personales incluidos en nuestro banco de datos, que podrá ser entregada dentro de los DIEZ días corridos de la solicitud fehaciente, en intervalos no inferiores a seis meses.\n
•    Derecho de Rectificación, Actualización o Supresión de datos: Errepar procederá a la rectificación, supresión o actualización de los datos personales en el plazo máximo de CINCO días hábiles de recibido el reclamo por medio fehaciente. Para dar cumplimiento a dichas solicitudes, el titular de los datos deberá acompañar el formulario con su petición junto con copia de su DNI a la dirección de correo electrónico:\n
clientes@errepar.com\n
Ponemos a disposición el formulario para el ejercicio del derecho al acceso y el formulario para la rectificación, actualización o supresión de datos personales.\n
Descargar formularios:\n
•    Formulario Derecho de Acceso\n
•    Formulario para Rectificar Datos\n
<b>9.</b>	Los datos proporcionados por los usuarios deben ser adecuados y pertinentes. En caso de que éstos sean falsos, incompletos, inexactos o no estén actualizados, el suministrador se exime de toda responsabilidad sobre las consecuencias que dichos errores pudieren causar. El suministrador puede proporcionar los datos a terceros de ser necesario aunque sin fines comerciales. Los datos ingresados en cualquier aplicación o módulo del producto son de uso exclusivo y privado, siendo propiedad y responsabilidad del suscriptor.\n
<b>10.</b>	El suministrador tiene ahora o más adelante la facultad de modificar el formato, las secciones, las bases, la organización y, en general, podrá reformar, reformular e incluso discontinuar tanto la estructura como cualquier otro aspecto del presente sitio. También podrá hacerlo respecto de cualquiera de los productos en formato online, en soporte papel y/o bajo cualquier otra modalidad que considere necesario realizar, a su solo criterio y por cualquier causa. El ejercicio de esta facultad es aceptado por cada suscriptor por el solo hecho de acceder a este sitio, consintiendo que el suministrador no contraerá ningún tipo de responsabilidad por el ejercicio en ningún momento y bajo ninguna circunstancia de la facultad reservada en este punto.\n
<b>11.</b>	El suministrador incorpora permanentemente nueva tecnología y funcionalidades sobre los módulos que componen MI ERREPAR/ MI ERREIUS y las implementa de forma automática. La aceptación de estas condiciones de uso implica la autorización expresa por parte del suscriptor.\n
Para realizar estas acciones es posible que deban realizarse cambios y migraciones de datos existentes hacia nuevas plataformas, ejecutándose de forma automática en cada implementación. Es responsabilidad del suscriptor, realizar el propio control sobre la información migrada y notificar al suministrador en el caso de notar cualquier anomalía sobre la misma. El suministrador no será responsable por modificaciones/omisiones surgidos como consecuencia de errores en los sistemas ocasionados por este o cualquier otro tipo de procedimiento.\n
<b>12.</b>	El usuario y/o suscriptor acepta y declara que conoce desde su mismo ingreso a este sitio que toda la información a la que acceda según el tipo y soporte de producto suscripto es de propiedad y titularidad exclusiva del suministrador. Sabe por lo tanto que solo podrá utilizarla bajo las condiciones de su suscripción y siempre para su uso personal y exclusivo, más allá de la eventual aplicación de la información obtenida a su actividad profesional, docente, académica y/o administrativa. El usuario conoce y acepta que dentro de la propiedad intelectual y exclusiva del suministrador se incluye no solo la información obtenida mediante su suscripción y/o acceso a este sitio, sino también los textos publicados, comentarios, sistematización, ordenamiento, índices, formatos y, en general, todo contenido en sustancia y forma al que acceda y/o que le fuere enviado al suscriptor por parte del suministrador.\n
<b>13.</b>	El suscriptor y/o usuario declara conocer que no le está permitido hacer uso ni del producto ni de los demás elementos mencionados en esta cláusula para ningún otro destino diverso del previsto en la suscripción correspondiente. En especial acepta que no le está permitido difundirlos, copiarlos, comercializarlos en ninguna forma o modo, cederlos ni transferirlos bajo ninguna modalidad y, en general, reproducirlos fuera de lo convenido y del fin contemplado. El suministrador informa que toda infracción a tal estipulación le dará derecho a ejercer los derechos y acciones civiles y criminales contemplados en la ley 11723, así como a reclamar los daños y perjuicios ocasionados sin perjuicio de cualquier otra acción o derecho que pudiere otorgársele por cualquier otra disposición normativa.\n
<b>14.</b>	El suministrador aclara que los contenidos gratuitos (libres, liberados, prueba y/o cortesía) tienen por objeto difundir la marca y/o producto, por lo que la utilización de/los mismos también se encuentra sujeto a las condiciones señaladas en los puntos 7 y 8.\n
<b>15.</b>	El suscriptor y/o usuario es y será responsable de cualquier desvío o infracción a los términos de uso y condiciones de suscripción reglamentados en el presente, sea para productos online y/o productos en soporte papel y/o en cualquier otro soporte. La vigencia de su suscripción será la convenida para cada producto con el suministrador. El solo ingreso al sitio web y/o utilización de funcionalidades o aplicaciones importará para el suscriptor y/o usuario la aceptación de las presentes bases, términos y condiciones. Los suscriptores de productos en soporte papel recibirán incorporado a su obra y/o actualización un ejemplar impreso del presente reglamento, junto con una recomendación expresa en cada factura a fin de que acceda a este sitio y lea atentamente las presentes bases. Dentro de los 30 días de recibida la primera factura con tal recomendación impresa, aquel suscriptor que estuviera en desacuerdo con alguna de las presentes disposiciones podrá observarla en forma escrita mediante el envío de un e-mail a clientes@errepar.com o utilizando cualquier otra forma de comunicación fehaciente. Transcurrido dicho lapso, el suministrador considerará este reglamento definitivamente aceptado.\n
<b>16.</b>	Toda información sobre textos legales, normativos, jurisprudencia, doctrina, modelos contractuales o afines y cálculos, fechas de referencia, alertas, en general, todo contenido al que pudiera acceder el suscriptor constituyen meramente una guía orientativa de ayuda profesional y/o académica que no reemplaza ni sustituye el conocimiento científico o el criterio lógico y racional del suscriptor, quien hará uso de ellos siempre bajo la órbita de su especialidad técnica y en la forma y modo que decida utilizarlos, bajo su única y exclusiva responsabilidad. El suscriptor es informado por la lectura de este reglamento y acepta conocer que todos los textos e información normativa, legal, dispositiva y judicial a que acceda con motivo de su suscripción provienen de fuentes oficiales y/o eventualmente privadas publicadas, susceptibles de contener erratas y/o errores de impresión ajenos al suministrador. También es posible que por la dinámica propia de tales contenidos puedan existir a su respecto actualizaciones o modificaciones no incorporadas, por razones de tiempo o por cualquier otra circunstancia, a los productos enviados en soporte papel o incluso a los contenidos publicados online. Por tal razón, cada suscriptor asume el expreso compromiso de contactarse vía e-mail o telefónicamente con el centro de atención del suministrador, siempre con carácter previo a la efectiva aplicación o uso de cualquier contenido publicado o que le hubiere sido enviado, con el objeto de validar y confirmar directamente la definitiva exactitud y vigencia de los contenidos de su interés. Teléfono de validación: 011-4370-2002, atención de lunes a viernes de 9 a 18 horas. Dirección de correo electrónico de validación: clientes@errepar.com. El suministrador no es ni será responsable por erratas, errores de impresión, desactualización de textos normativos o legales, publicación sintética o reducida de fallos judiciales y, en general, por cualquier distorsión y/o errata de cualquier naturaleza, ya sea en todos y/o en cada uno de sus contenidos, cuando el suscriptor omitiera la consulta y validación previa recomendada en esta cláusula. Asimismo, el suscriptor acepta y declara conocer que los datos, opiniones, comentarios o trabajos académicos y/o doctrinarios en general publicados online o en soporte papel corren por cuenta exclusiva de sus respectivos autores, los que no necesariamente pueden coincidir con o reflejar el pensamiento y opinión del suministrador ni representar una única corriente de criterio, siendo común, por el contrario, que existan discrepancias y multiplicidad de opiniones, diversidad de pensamientos e interpretaciones científicas y académicas cuya evaluación, conocimiento y efectivo uso y aplicación corren y correrán exclusivamente por cuenta y bajo responsabilidad exclusiva del suscriptor.\n
<b>17.</b>	El suministrador no es responsable por la veracidad de la información comercial, datos, publicidad y demás aspectos que puedan estar incorporados al sitio o a los diferentes contenidos por patrocinadores y/o enlaces comerciales y/o avisadores. Del mismo modo, toda relación comercial o de cualquier otra naturaleza que pudiera existir o trabarse entre un suscriptor y dichos terceros será considerada siempre y sin excepciones como completamente ajena al suministrador, quien no contrae ninguna responsabilidad sobre aquella. Tampoco el suministrador será responsable por interrupciones, discontinuidades o defectos técnicos de cualquier naturaleza inherentes al funcionamiento del servicio, accesibilidad de sus contenidos y, en general, por defectos propios de los sitios ajenos a su gestión o causados por equipos, software o cuestiones técnicas inherentes a cada suscriptor. Este último además toma a su cargo el compromiso de adoptar una adecuada protección de sus equipos y software a fin de evitar el envío y/o recepción a y/o desde el sitio de virus o alteraciones informáticas similares, no resultando responsable el suministrador bajo ninguna circunstancia de daños y perjuicios provocados o vinculados con esta causa.\n
    <b>18.</b>	El precio de todos los productos comercializados bajo cualquier modo por la Editorial se entenderá siempre que reviste carácter provisorio, quedando el precio definitivo sujeto a las actualizaciones y/o reajustes que resulten menester aplicar sobre la base de los incrementos de costos que en virtud de las circunstancias macroeconómicas pudieran generarse en el futuro, tales como incrementos de materias primas, cualquier tipo de insumos, variaciones de alícuotas impositivas o tributarias, incrementos salariales y, en definitiva, cualquier variación trascendente que pudiera afectar los costos previsionados por la Compañía para la fijación del precio provisorio. En ese orden, y de producirse alguna de tales variaciones, ERREPAR informará mediante aviso o comunicación de rutina al cliente/suscriptor, con 30 días de anticipación, la modificación correspondiente y procederá a cambiar los importes futuros contemplados en el eventual débito mediante tarjeta de crédito y/o cualquier otra forma de cobro que considere pertinente. El suscriptor o cliente, dentro de los 30 días de recibido el aviso antes mencionado, podrá solicitar la cancelación del producto mediante alguna de las siguientes formas: a) por e-mail a clientes@errepar.com; b) por carta certificada con acuse de recibo. Transcurrido dicho plazo sin observaciones, se considerará aceptada y conformada la variación del precio provisorio del producto.\n
    <b>19.</b>	Todo usuario que incumpla o infraccione de cualquier modo los términos de su suscripción y el presente reglamento podrá ser automáticamente y sin previo aviso discontinuado en su accesibilidad por el suministrador, sin perjuicio de las acciones y derechos que este último podrá ejercer para reclamar el resarcimiento de los daños y perjuicios ocasionados.\n
    <b>20.</b>	Las presentes bases, términos y condiciones podrán ser modificados en un futuro al solo criterio del suministrador, sin dar derecho a reclamo alguno por el suscriptor. Las modificaciones comenzarán a regir desde su incorporación al presente reglamento sin perjuicio de su envío con las sucesivas actualizaciones del producto en soporte papel. Por tal razón cada suscriptor, en previsión de esta circunstancia, asume el compromiso de acceder regularmente, como mínimo una vez por mes, al sitio del suministrador y realizar una lectura íntegra de las bases y condiciones de su suscripción.\n
    <b>21.</b>	Todo diferendo de interpretación o controversia que surgiera entre un suscriptor y el suministrador será dirimido en primer lugar amigablemente en mediación prejudicial y, de subsistir el diferendo, conocerán de él los Tribunales Nacionales de la Ciudad Autónoma de Buenos Aires.\n
Dirección Nacional del Derecho de Autor. Hecho el depósito que marca la ley 11723\n
© ERREPAR SA – Parada\n
Sistema patentado, modelos y marcas registrados\n
Dirección: Viamonte 1484 (1055) Buenos Aires - República Argentina\n
ERREPAR SA\n

                    </string>
    <string name="startbackground">startBackground</string>


</resources>